運動受傷好耐都未好 求復健意見

12月頭一次撞傷個膝關節到而家 都未好得返哂
撞完睇左醫生做左物理治療
個醫生話係條筋腫 聽聽話話咁做左4-5次物理治療食下消炎藥 隻腳叫做正常行到同做到運動 但有d動作要轉動到隻腳仲會離一離咁 又唔係話痛到頂唔順 但未係好返哂
求巴打經驗分享
利申做開運動